如果林子健有人格分裂

如果林子健有人格分裂，有埋醫生證明
係咪可以話係另一個佢釘另一個佢
再另一個佢做見證人，而林子健訓左
再另一個佢原來可以share記憶出黎
所以醒返之後林子健堅稱自己係比人綁架？

咁佢最多都係去小欖精神病監獄過世姐

睇錯蔡子健

5 個月 過世？

比你寧願坐五個月定成世係精神病院??

坐完小欖入青山囉

另一個佢釘另一個佢 都係自殘喎

咁佢只承認自己係林子健嘛

不過如果係咁

我會懷疑連個醫生都係分身

24個子健